得返一日簽名唔該簽名唔該簽名唔該簽名唔該簽名唔該

Send military force to Hong Kong to save citizens from the massacre carried out by the Hong Kong Police beginning 11 Aug

簽完去EMAIL確認再比你啲黃色朋友簽

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！